政府利用黑勢力施行恐襲 及 分區戒嚴

睇到呢兩單，我相信朋友消息係真嘅

沙田馬鞍友今晚小心！！！！！

屯門市中心好多鋪頭突然關門........

朋友收到警察親戚通知
指學生會喺今日下午4點到元朗，8點到屯門搞事
叫朋友早啲返屋企

有理由相信政府正運用警黑
以施行恐怖襲擊方式實行分區戒嚴
配合傳言將責任歸於示威者

由沙田開始已經係發展至 國家向平民恐襲事件
各位請一齊議定對應方法
及向國際由此方向進行文宣

推

東方早兩日提過分區戒嚴係鄉紳提出

之前都透露過戒嚴 唔係無可能

好野 分區戒嚴 焦土

而家就陪佢玩焦土，我地唔露面，佢地只會失去民心，我地之後反擊既力量就愈大

之前講的分區戒嚴